(緊急)你有權唔比身份證比駐院警察

請廣傳!
你有權唔比身份證比駐院警察!

我帶住記者證時，我好少做啲同記者身份唔對應既事，但我頭先在醫院急症室大堂怒屌駐院警察，我仲暈下暈下堅辛苦等緊過床時，行過問我要身份證黎登記，我話點解我入院會由警察做入院登記，佢話佢係駐院警察要登記受傷入院既，我好撚大聲在大堂屌:

我屌鳩你啦，我打波受傷入院又唔見你地要登記! 我係記者，頭先在現場採訪時比你地既同事噴中，你地跌撚左個彈匣就發撚哂癲!見人就打!見人就噴!
(超大聲，超激動，成個大堂啲人都望過黎)
記者都打呀!講到明記者都打呀!!

護士叫我唔好激動，兩個警察就走左了。

#記你老母

轉載， 推

重有駐院 警察

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

推
多謝

再推